無論係中共接管世界，美國deep state 用民主黨傀儡治國，定trump tv自成一國，都係法西斯主義。

都係偶像祟拜